[機已爆]格陵蘭出現首宗武漢肺炎確診

Greenland confirms first case of coronavirus

In a file photo taken on June 15, 2018, snow-covered mountains rise above the harbour and town of Tasiilaq, in Greenland.PHOTO: REUTERS

全球攬炒

玩Plague Inc最撚難攻入嘅Greenland都淪陷埋

馬達加斯加，人類最後希望

7成英國佬中哂冇事架喇
以後叫歐洲病夫 個個得返7成肺功能

肺纖維化 + 攻擊睪丸

歐美都唔易攻入
依家中晒

歐洲冇你諗得咁難